點降成日比人話唱歌唔夠氣

推

唔識降
咁咪升囉連登歌神

你唱左咁耐 整係覺得自己唔夠氣好咁簡單？
如果係咁既話 你對系耳真係要斬撚左佢

有冇人知點練唱高音 我把聲好低音好難聽 好多歌都唱唔到

你有無聽返自己唱乜架
啲尾音位走哂音喎

開發多d共鳴

其實咩係尾音位

走哂音wo哥哥仔

拍子亂，追拍影響埋咬字同埋音準
咬字咬得一半 正常聽落係好似唔夠氣咁
btw把聲係ok既 感覺係首歌唔熟

我好似咬字既位置唔岩

調整番個咬字位置

評下分

巴打黎踩場！

因為你唱歌真係唔夠氣囉

如果唱到唔會唔夠氣
唱高音唔好壓把聲
拉高會變混音
即係好實聲既假音

唱首粤語嚟聽下

電量十足

我錯了 唔關拍子事 你真係氣短

點樣可以長d 明明都吸落過肚到

樓上紅字假膠用QQ，又autotune，咪理佢啦

但係樓主你
你唱唔到，唔大問題，可以練
但係聽唔出有問題，就好大問題...

最起碼吸大啖氣，用力大聲少少唱啦
好似哩係個被入面細細聲唱咁

加油
連登有愛

唱果陣谷實個肚
好似噁果陣咁用力

樓主，你唱得好好聽，高音勁低音準。建議你練多D氣，每日練多D時間。
好快可以參加歌唱比賽。加油。

其實我一直都唔知夠境洗唔洗谷實個肚 我識用果度力 但一谷把聲會無咁放鬆

放鬆喉嚨
唔好太用力
但要拉高把聲再壓縮佢
起住係壓唔係扯

你試下咁樣唱歌就會明點樣先送到氣
幾個最大的問題
1. 無打開喉嚨, 有感情d唔代表要鍊住喉嚨
2. 唔夠氣, control唔到聲帶所以每粒音都係飄的
3. 你唔熟隻歌

發聲唔係靠喉嚨用力
你用緊的方法, 先唔講唱成點, 應該唱2,3隻歌就會攰到唱唔到
個concept係當自己係一支笛
靠個肚送氣出黎推動個喉嚨發聲

我比氣過支點 係擺左係過鼻到 唔知係咪因為甘搞到壓住把聲

多數唱得難聽唔係把口有事 而係隻耳有事

唔關事 而係你仲未識發聲
仲係拉緊喉嚨黎唱
逼下自己鬆喉嚨 拉高音道力要係肚到出唔係喉嚨到出

壓住把聲係因為你刻意壓細聲
喉嚨本身係咁
( \/ )
綠色係聲帶, 要放鬆, 等氣通過聲帶而震動
你一想壓細聲就會拉長左條聲帶, 就自然會緊, 變成
(||)
震動幅度就自然會細左, 把聲就會好弱

唔該哂

我一路以為都係要先夾左聲門 再比氣 即係聲帶閉合要被動先岩？

我每次都會將鼻後面果個肌肉夾埋 唔算用好大力 但把聲真係會細左一陪

聽落好似好慵懶嘅感覺
同埋咬字唔firm有啲lur
聽落好似成句都係「~~~~~~」咁嘅pattern
例如ng尾音嗰啲可以咬得firm啲

人哋都講唱歌係用丹田唱

係可以, 但好快條聲帶就會攰到郁唔到
同埋長久用喉嚨唱會傷聲
大細聲係靠控制送氣量決定的
你試下唱個「do」音, 由細聲到大聲, 再由大聲到細聲咁練